帶刀侍衛莫拉達

唔夠戰鬥民族打咩？

拉莫斯圖達？

莫乜撚野拉達呀